夜闌人靜嘅時候 我好鍾意一個人 望住風景諗下嘢

夜闌人靜嘅時候
我好鍾意一個人
望住風景諗下嘢
我覺得自己好幸福
而家住嗰度又可以交平租
仲可以望到海景
算係咁啦 做人唔好要求咁高
出面買樓租樓上望住個海景
都要租金萬零蚊到 要買樓要千幾萬先有海景
我自己呢就好好運啦
細細個喺鴨脷洲利添樓長大
到而家三十歲都仲住喺呢度
每個月千零蚊交租 咁就有一個無敵海景
雖然冇維港咁靚 但係望住香港仔風景都唔差
雖然望到墳場有少少唔老黎
而家仲方便添 有地鐵
想入長洲都方便咗
香港仔都有得搭船
想搭地鐵就行去海怡半島
出尖沙咀都唔使半個鐘就到
而家就算打8號風球我都唔驚
上次冇地鐵 就要焗住搭的士返屋企
而家有埋地鐵 食埋個飯先再返屋企都未遲